香港愛國藝人陳百祥 愛國言論

又屈美國 明明依一切係班黑社會 死黑警 林鄭引起, 本身美國對我地示威訴求依單野提都冇提, 理都冇理

美國真係好撚慘 中共一有事 乜都賴曬落美國度

原來美國係中共任何衰事既擋箭牌

一見陳伯祥，就知呢段野唔專業

點解廿六年前死嘅係阿強唔係呢個冚家祥

佢憑乜野揭穿美國？ 9up唔洗本

微博真係好多野睇

越睇就會越知點解大陸思想同我地咁唔同

大家睇多啲 諗定多啲反駁方法同文宣

佢地帝吧出征/ 黎FB個陣好好招呼佢地

藝術家

細佬做錯事，大佬要孭飛

佢破產應該都係美國佬既計

有冇人po上去

佢同阿B都係破產界kol！

artist?

呀叻都要吹奏

叻 我至叻

第一代護旗手

都算係㗎

老人家反應係慢啲, 唔知道轉咗風向.

可能要下星期先發現自己講錯嘢

藝術家
笑死

佢連Kobe Bryan點解打後衛都入咁多波都唔明，學人走去講政治🤪

護英國旗手.gif
Post去佢微博

其實佢先係收個中國錢嗰個

跪咗返屋企未？